BNO移民下一兩代, 會唔會有d可以成為英超球員

唔好入阿仙奴，浪費生命

單靠華人身體質素好難. 你係英國土壤又好難develop細膩既打法. 變咗無乜特點可以立足英超.

你肯定英乙生活無覆？

英甲英乙人工一定唔會生活無覆. 因為人工低英超好撚多 而且球員生涯長極最多20年. 短則10-13年.

唔知巴手係咪認真. 除非你個小朋友仲係得幾歲. 如果已經8,9歲. 我勸你唔好發夢了. 人地外國球員係由5,6歲開始受訓.

會變左戴偉浚返嚟做支那人

學孫興民老豆咁訓練佢 無話唔得

英甲好似都有成5萬港紙一星期
之前戴撚樣好似講過

可以一試，但唔會去到牙朗小花嘅級數

咁都不是生活無憂既. 你仲要交英國稅. 而且你高峰頂盡得10年 你亦唔係年年都搵呢個人工. 3字頭要搵班落一定難, 減人工少不免.

之前vardy未係李城踢起之前要去工廠定唔知地盤打工喎

英國成日落雨 好難

你唔係打職業喎 地區聯？

班印度佬移左民咁耐 都未出到一個印裔英超球員
何況本身香港係足球沙漠

亞洲人要做到好似son咁 用左人生最黃金時報投入哂去先做到

當你英甲 可能已經講緊全英頭 500 既球員 平時睇好似水水地既 但都好頂級下架啦 你睇港超 斬球波都冇力

不過英國大, 生活同食既野都唔同 係有機會既

猶戴技術比英甲一般球員好，但身體質素差好遠

我覺得亞洲人踢英甲英乙係無問題，但對抗性係需要克服既一個大問題

陳柒當年都英冠水準啦

中國人踼波=廢

應該好快斷腳

依家踢緊港超南區個列文 以前咪踢富咸

親身體驗過外國足球 人地high school 鬼仔都撚贏曬香港d街場
人地黑人腳法又好 白人腳長肌肉量多 踏一步等於你踏十步
我地就好似短腳狗咁 又冇好腳法先慘
南美人日本人都腳短 但技術腳法好
又唔似韓國人咁好體力
香港人要踢 可能要train 幾個generation

泡菜國個啲自己友圍內玩波都上pad落哂腳
香港個啲自己圍威喂姐 小朋友玩泥沙

仲有睇下食啲咩 有冇規律 香港啲運動員可以走去打邊爐 食得屎啦

其實矮唔一定對抗性差,英超而家都有幾個唔夠米七既踢緊
kante/fraser/bernard
後防就真係少D,始終要成日面對高空波

李斯特城嘅查祖利都算嘅，仲有踢過紐卡素嘅卓普拉

踢閘矮d都得 但技術要好 英超d閘or 現代既閘 一定要有助攻能力 技術做波出波都一定要好
中堅 一定輸高度一定唔洗諗

Brighton 個林迪164cm打rb

奧瑪失眠了 下體膿在滲

英國大把香港人一早90年代移民咗去
又唔見而家出到個英冠級

中國人點會仔女足球員志願

睇左一球成名俾人鏟到仆街先再講

人地pe堂係跑山

踢蘇超可能有機ga
去細球隊試下
但香港人無咩人去細蘇格蘭城市呢

巴打英甲英乙都唔易架d人體能又好又大份又茅

咁多香港人去曼市
應該唔出奇

印度打板球架
英國都打

要搵錢 踢波呢d咁暴力
我地中國人唔做呢d

識個朋友細個去某英超梯隊試腳被鬼仔踢斷腳

謝家強再細啲應該有英冠水平
仲有班混血港二代，但呢啲唔少人都想去支那搵食，仲入埋支隊

幾年前德甲咪有個香港人移民二代

可以既
邊讀書邊踢波
大把球星都係咁

英國人踢到英超好正常啦

香港人踢波訓練差人幾班
人地外國求其一個細路一日練三節
香港甲組都冇一日一節

近排上網睇外國足球訓練
人地擺多你幾倍時間 練咩都多過你
香港練波傳兩腳就夠鐘
資源都唔夠 氣氛都冇 仲有大部分人都冇心進步

咪講緊過到去用英國既足球訓練

英超25人一隊 當一半係英人 都250人喇喎
未計青訓
數落英冠 我當七成英人 都過500
踢到英甲 唔係最Top幾隊都未必入到頭1000喎ching

所以應該有
前提係唔好啲老豆老母有廢老思想
做足球員搵唔到食之類

林志堅

英甲英乙都可以生活無憂??